[影片分享] 廣州南高鐵夾人

生勾勾

沒事兒

開走架車咪冇事law-.-

佢會直接被捲入車
/分開兩折

噴少少wd40應該okay

咁好睇

甴曱唔會咁易夾死
可以穿過5毫子大嘅gap